一人一樣旅行個陣成日唔記得帶既物件

眼鏡
試過有一次淨係戴左隱形眼鏡唔記得帶眼鏡去泰國 搞到全程望野好辛苦

女朋友

冇既野又點唔記得帶

毛巾
唔敢用酒店啲毛巾

Condom

以為自己有

passport

M巾

應急既成藥 同埋 安美露

認真
襪
成日一對襪著幾日

iPhone 支針

入嚟就係想講眼鏡

精神同靈魂
成日都呆下呆下咁去 唔知做過咩咁

拖鞋

同埋底褲

候機室會員證

當地無得買咩

agger

用耳環都得

手機 真係試過....

牙刷

冇穿耳可以用啲咩?

我通常帶一兩個萬字夾

底褲
日日洗完用風筒吹乾著返